烈士出殯,作為香港人應該要列隊恭送靈車致敬

我覺得列返個幾公里既隊恭送烈士除咗向烈士致敬外
仲可以比個下馬威港共
大家點睇?